Hij ging zo snel vooruit met zijn neef, dat hij een eind kwam ons, en een plek te kiezen waar hij ons door de bosjes kon zien wanneer we volgden, hij ging op een tuinbank zitten en trok zijn neef op de zijne schoot, vragend of ze geen spijt had van hun haastige scheiding na hun laatste heerlijke interview, en haar te vertellen dat zijn moeder ze had gezien, wat de oorzaak was dat hij als kostganger naar de dokter werd gestuurd.
